[請文宣入]811既其中一個重要既焦點好似已經俾大家遺忘左

811扮示威者既狗衝出去制服(其實係毆打)示威者既時候係無講過自己既警察身份/出示委任証

而狗係開記招既時候已經承認左811扮示威者既的確係狗 咁我地可唔可以將呢件事件視為警察用蒙面等方式隱藏自己既身份後就可以隨意攻擊甚至傷害市民呢

自推

推到俾文宣組見到

818

推

自推1/5

自推2/5

自推3/5

自推4/5

自推5/5